其實支那啲工廠係咪執撚晒? 香港今年啲空氣好左勁多

屌你老母支那

執曬啦
條街無廠妹

死美國佬攪鳩強國工業

藍天白雲，幾好

美帝改善埋香港空氣質素

係屬於香港嘅空氣
呀~~~~~聞到高潮

咪又係咁濕焗

本身用緊一氧化碳臭氧層穿窿北極圈環流做鳩美國佬

好左勁多都仲係好差
我有鼻敏感每日都打乞痴打到隻狗咁

啱呀 日日打三四個乞痴
明明以前幾日先打一個

你平時要上去出差？

我嚴重鼻敏感
一日打幾十個

唔洗

好似話大陸工廠停晒
落晒黎hk炒樓/鋪/股

咁係慘左啲
我健健康康都4、5個combo

我都係4-5combo
但我係次次行出街都打
好撚痛苦

開廠既落黎炒樓
工人就落黎咬老綜住公屋

以前細個覺得連打幾個乞痴好少有好正
而家日日打 打到個人燥
屌你老母啲乞痴停未

起碼冇廢氣

空氣質素唔覺有咩大分別

自由行落來咪又污染返.......

藍天多過少前

夏天南面風，秋冬見真章！